［奸夫淫婦] 洪狗又同黃翠如出trip拍野！！！

大台咁好死竟然俾呢兩隻野又一齊出去拍野
你睇洪狗段caption串撚到
個對淫眼！個淫狗樣出哂黎！！！
呢隻淫狗唔知恨左幾耐，係翠如同雪雪雪已經宣布準備拉埋天窗既時候，竟然仲有機會同心中既女神出trip
自己仲要單身返，仲唔趁呢次將翠如揸乾揸盡
將快將成為人妻既翠如據為己有！
心中既興奮難以掩飾，所以必須要瘋狂擺相上ig俾全宇宙知佢同翠如獨處緊！！！！啊！！！啊！！！
經過呢次拍攝之旅，我相信一定再度令佢地既友誼升華
睇怕雪雪雪要準備帶帽了

小美我正式宣布，自從呢隻垃圾洪狗出post盲撐唐姨之後，再也不是他的粉絲

洪狗我話你知，你已永遠失去你係連登既唯一兩個粉絲，吉野妹同我

其實佢兩個真係好有火花

洪狗

洪仔個留言好sweet

加埋都成八十歲仲契哥契妹咁

唔知雪雪雪作何感受

好過隻唐姨啦，同佢啲契哥加埋成百歲人，仲要日日吹奏自己乜撚野絕世好女友，收皮啦

吉妹where are you

係... 起碼洪黃係真sweet

係好襯

利申 覺得洪永城一副狗公相但出奇地好襯

雪雪雪真係好唔襯，篤眼篤鼻咁

翠如ig擺左張同佢既合照，雖然留撚哂鬍鬚都冇啲佬味，仲要有幾分似隻亞視鵬咁撚樣

衫都襯埋，紅黑紅紅黑

G持佢地一齊

已經再無人care佢地了

大勢已去

連登已對洪永城心死

希望脆魚悔婚啦

洪狗食屎啦，成隻狗咁對唐姨搖尾乞憐，撐人拎視后之後被用完即棄，狗都會比人讚good boy摸下頭，你？狗都不如呀

去咗睇E-kids嘛

洪仔咁講野，曖昧得黎又好sweet

蕭正楠份人仲要咁撚小器，睇下佢忍到幾耐

真係好襯

雖然係偽人
但有幾多人可以忍受另一半同第二個公開咁打情罵俏
雪雪雪都幾忍得

呢兩日先睇番呢條片

點解佢地咁襯？但唔喺一對？由有線睇到佢地一齊轉會去無線都是覺得佢地最襯

翠如同洪永城
雪雪雪食唐咪岩岩好囉
宜家完全錯配

拍野？啪野？

睇下邊個笑到最後?

條腰又幾正

屌，真係好襯
仲要明目張膽咁公開sweet 痴撚線
不過真心覺得佢地一定有路

呢張真心覺得佢地好襯

雪雪雪

洪仔

雪雪雪油頭粉面 好樣衰
做戲 出show ig啲相黎黎去去都係個個表情 個個樣
佢配脆魚一d都唔襯
一朵鮮花插在牛糞上
洪永城同脆魚襯好多
唔關睇慣左事
係好明顯兩個同一type人 好夾
雪雪雪同脆魚完全冇依種feel

睇洪永城同黃脆魚相處好舒服 同雪雪雪永遠都係尷尷尬尬咁

利申訓佢地床下底

但我覺得脆魚應該好鍾意雪雪雪
你睇下雪雪雪ig脆魚都成日留言

好甜呀媽啊！！

我覺得佢哋兩個都有啲鐘意對方
只係覺得做情侶有機會分手
到時可能連朋友都冇得做
先keep住而家呢個關係

脆如成日喺人ig留言
我見其他藝人個d佢都有間唔中留

啱呀！如果真係絕世好女友就唔洗成日掛係嘴唇邊啦

邪不能勝正

開頭都信佢係
自從博上位佢視后之後 不了
呢個女人一定係極恐怖 表面純情 內裡好奸個種

唯一嘅2個粉絲 都唔知你講乜春

岩
做朋友唔會分手
拍拖散左會好尷尬
係真係好鐘意佢先唔想失去
就好似Leonardo同Kate咁

四張野都未有人埋單既絕世好女友

係咁收馬明做兵 而家馬明都唔騷佢
我覺得佢人緣一定唔係好
拎左視后當晚都係得脆魚同大塊田同佢慶祝

佢兩個真係好襯 翠如認同蕭一齊個時真係屌出聲

「叫你做老公」

一世人有咁嘅一段關係真係前世修來

以前睇有線真係以為佢地係一pair

脆魚 戲又屎 唐家家暴佢一出黎就想熄電視

啪野定拍野啊

真係好撚襯，痴線，我覺得無可能係純友誼
講啲嘢sweet到我望到都笑咗出嚟

洪狗中出脆魚

連我平時唔鍾意蕭正楠 都覺得今次佢好慘

真心好想佢地兩個一齊 真係好襯

以前有幸見過一次
屌你塊臉爛撚到月球咁
而家出鏡果d 唔知落左幾撚多裝甲

吉bb
其實好唔忍心洪狗俾佢咁利用
洪狗，下一個會更好呀！咪撚再曬時間係隻老女人到啦！佢利用你咋！！同埋過多幾年月經都停啦

係喎 好睇嗎
我心與你同在

做咩入我間房
就地正法

諗起佢個正義撚樣就唔開胃

雪雪雪幾時先還返翠如俾人

見佢對唐姨既態度 真係狗黎

諗起當年翠如親自覆既潮文

我覺得係心中有啲野，但唔敢一齊，可能性格唔係最夾之類既問題
個個都話結婚個個一定唔係此生最愛

大陸圖，不了

真係冇啲骨氣！！洪狗！我由佢有線開始支持佢！！點解要中個頭落返唐姨到呀！！！醒呀！！！

雪雪雪岩搵啲女強人，翠如太弱
成隻小男人咁

呢張真係

一定有路啦，你我都有過呢挺曖味朋友 明既

係狗！！！！狗呀！！！！

真係好唔討喜個樣

雪雪雪硬係冇種男人味
好有裙腳仔feel
唔知翠如睇中佢啲乜

你可唔可以爬上床叫雪雪雪死鳩開

翠如好似周街留言架喎

「叫你老公」

Exact7ly

呢隻唐姨機心重撚到呢，無啦啦變左視后大熱！仲要成村明星幫佢預祝
係啦，鬼唔知係你拎咩

好彩洪狗冇同佢求婚
但而家擺明想翻撻啦！！！做人有啲返骨氣好喎洪永城

盲撚，我話連登佢得兩個fans呀
得我同吉野妹先會吹奏佢咋

洪狗見到翠如結婚個日點忍

崔波波當年應該打多佢幾巴

大塊田都唔係好野啦
翠如同佢好似真friend

就黎結婚啦。。。

偷食機會真係好高
總帶著愛

襯撚到絕呀

佢旅遊節目真心ok

我一路cap一路含春笑

Pass tense

好心佢放手啦

人地都呀嬸咁既年紀啦，正常既

翠如呀！！！！你望下洪狗啦 默默地守護左妳好耐喔

Past

Pish

Between有冇人知套野幾時播？

話唔定 洪狗比錢監制 搵脆魚拍 又可以屌多幾個月

依張真係好靚 個笑容好真心
次次講雪雪雪翠如個樣就好似好老尷咁

晚晚一邊抽插一邊叫佢打俾雪雪雪

你個名

吉妹

咁夜都唔瞓

影得翠如好靚喎

係酒店閂埋房門有咩做

始終佢兩個都係岩拍旅遊節目 幾期待
佢兩個真係夾過夾心餅 對方所有事都熟哂
如果雪雪雪有咩行差踏錯傷害到脆魚
到時洪仔9成名正言順搶返脆魚
放長雙眼睇佢地 實好睇過tvb

佢地上一次唔係話唔會再一齊拍旅遊節目咩？

可能係故意向大台要求，等脆魚結婚前佢兩個可以最後探戈

可能將來雪雪雪啲仔女會問，爸爸爸爸，點解媽媽同呢個男人會笑得開心過平時我地一齊嘅？

肩肩

情侶衫襯哂色

沖上台唱阿牛

會祝福,, 之後繼續出TRIP 拍節目

佢兩個一合埋就會覺得襯

雪雪雪你走啦

最後祝福

其實將段文字既意思改做卜野都冇違和感

一隻中意食魚既狗

邪不能勝正呀 放手啦蕭

好襯
黃翠如應該覺得雪雪雪有d洪狗比唔到佢既穩定，始終三十幾已經唔係有情飲水飽既歲數
唉

公然派帽

咁熟
實有做過愛啦

做SP最爽,又唔洗有負擔又可以一齊出去邊拍野邊扑野

佢兩個明明咁襯，到而家都接受唔到翠如係真心鍾意雪雪雪 仲要談婚論嫁緊
洪仔爭氣啦

何須認真？
未聽過三個字，我幫你，攞高分？

翠如對腳正到

我緊係知你咁嘅意思 用下腦ok？
問題係2個fans 唯乜嘢一

真係好襯好自然
睇佢地d節目唔係睇內容係睇佢地d互動

屌好撚葡萄
根本想黃翠茹叫佢老公

唔洗返工咩

好曖昧

睇得出兩個人係有情意

下一秒洪狗便輕輕的爬上張凳上了

洪厹

甜撚死人

翠如：我地係咪兄弟先？
隔一秒
洪仔：係

雪雪雪會唔會嬲到震？
洪狗就可以撚狗

守護天使

同唐詩詠個老女人一齊真係唒左洪仔

好耐無睇電視，但仲係覺得佢地兩個先係一對架！

仲記得舊年佢地分手嗰陣啲人係屌洪狗架，又話佢花心玩玩下唔珍惜絕世好女友，好彩我一直堅持洪狗係無辜，而家大家終於睇穿粒唐姨毒藥真面目

依一句我都幾肯定洪永城有諗過度過先去覆
open ans.

始終一齊去過咁多地方 雪雪雪邊恨到

洪狗就正啦，夜晚返酒店等翠b沖完涼就瘋狂索翠b條有漬底褲。。

2隻男只係1舊vs2舊...

講緊10年前

佢哋有冇做過愛

能成為密友大概總帶著愛

自從視后單野，勁憎唐詩詠

擺明tvb為救收視，搵佢兩個黎拍

自從脆魚同唐嬸frd jor, 洪仔就0係脆魚個圈消失左

個笑容老態盡現

雖然覺得蕭正楠個樣好柒又豬
洪狗的確同脆魚襯d
但係真心同情佢
惹上依對姦夫淫婦
咁樣打情罵悄
真係當佢冇到

雪雪雪睇到佢地隔空傳情 快d知難而退

雪雪雪好撚慘
一大頂綠帽

咁佢同脆魚真係一d都唔襯

日日無套中出 單就雪雪雪埋

忍唔住了條魚就黎下嫁雪雪雪

有個訪問翠如話一早認定雪雪雪

「雪雪。。啊。。。雪。。啊啊。。我今日做野。。啊～～～好辛苦呀。。。啊啊！！」

我不在香港喔

做愛

夾過夾心餅
之前都話如果開部劇比洪狗魚唐姨雪雪雪 可以叫咩

雪雪雪真係收皮啦
句邪不能勝正真係用番係你到就啱

叫老公啦

雪雪雪成塊面綠哂

能共你hole hole地相處

有冇人介紹唐姨比佢？應該幾夾

應該係 有啲野令佢地做唔成命定注定的一對

酒店房

對唔住喔

洪仔幾經辛苦先同到呀姨分手

吉b you潤me?

Ok...

陽具巴

洪狗心機重到

狗：唔係呀唔係呀我要做你男朋友！！

唐姨係呀城一生人最黑既污點

吉b
我地兩個係唯二的粉絲無條件支持洪b

識玩

雪雪雪由頭綠到尾

脆魚幾時先同雪雪雪分手

扑撚左啦仲索

真係好撚陰險

又真係好多人會睇

洪狗真人？

呀嬸唔知立咩心腸

扯啦 雪雪雪

諗起佢個撚樣，好撚正義呀

可能一齊過

之前個套我瞞結婚了
佢兩個假戲真做正撚到

雪雪雪: 邪不能勝正

好撚尷尬兩個啲戲都好撚屎

收皮啦蕭正楠

咪撚po支那圖屌你！
好肉酸

無啦啦同左脆魚熟 然後洪仔就係脆魚個圈消失左
唐嬸好有機心

脆魚可能唔想當時仲係洪狗女友既呀姨呷醋，所以大方同佢做朋友

雪雪雪頂帽

網友：So sweet!!!! 洪狗覆個句真係
霸撚氣到 係呀我擺明對你條女有野 吹咩

個果係翠如老友黎

洪永城唔係同唐詩詠一齊返咩

無呀！無呀！

我可能不會愛你真實版

唔識呀嘛 sor
哇 老友都敢咁覆。。。。雪雪雪嬲撚到震

撚有呀！撚有呀！

為了要努力努力的不愛妳

佢地要拍埋一齊先會順眼

佢兩個先係一對

好SWEET

屌
想人叫老公?

我就唔撚信佢地2個無野！
好心黃翠如啦，同咗𠽌𠽌𠽌一齊就安分守己！
正一死姣閪！
利申：一見黃翠如做戲就唔撚想睇

隨緣唔係同蕭正楠一齊咩

Hung dog did you see my post

洪仔受訪講左唔會啦

唔知點解我覺得個版本係佢地兩個本身feel到有啲野，但仲未去到好紅嘅時候，但洪狗講錯野。
脆魚： 洪狗：

：我地扮螢幕情侶好似幾收得喎，不如繼續扮，有錢齊齊搵啦

： 哦，都好丫 （原來係扮，一直都係我自作多情 ）

所以成日係銀幕前多左稱兄道弟

Forever G持洪狗

但我覺得脆魚同雪雪雪好恩愛咁啵 雪雪雪成日po脆魚隻狗仔 好似做左男主人咁 洪永城唔會拆散到

話佢姣閪不如話唐姨啦 又契哥又好兄弟咁 人地同雪雪雪大大方方放閃 又唔會扮哂受害者咁

翠如蕭正楠好恩愛

可能出外景啪啪啪個陣已經叫緊

有一種男女友誼 係唔會想超越界線

因為怕超越過後會永遠失去呢個人

因為佢係狗 見到同類係會感觸啲

大家FF得太多

脆魚拍埋洪狗度靚左

返去要雪返雪雪雪幾多次補穫
雖然可能已經雪緊洪仔